太古撚教你地唱國歌

超感動，昨晚我一路唱，一路流淚。

914千人係太古，右手接胸唱國歌，以表團結，忠於香港，及向離開手足致敬。

希望其他區巴絲下次唱都一齊做。。。

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

推

右手放係胸前，以表莊嚴、尊敬
左手搭係身邊人嘅左肩上，以示團結
咁樣出嚟嘅效果會好好多

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推。 東角道見。。